人生係屌人或者俾人屌

所有野都係

仲有屌樓豬老母

我地互含